阿姆斯特丹邊到有得睇graffiti/street art

AMS graffiti都好少見到
有無乜地方好介紹？
有d字都想比人睇下

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER